差撚d聖誕節都同老豆老母反枱

老母煮碟咁既野岀黎
我唔食 食杯麵都好正常姐
又俾老豆屌我屋企有飯唔食
大家評下理

豆腐排骨唔好味咩

Cut家用

辛苦樓主
我食完碟野嘔番出黎可能仲靚過樓主老母咁擺

成磚豆腐就咁隊落去煮
想問個咩汁黎?

你想試？

基本上狗都唔食

我老母淨係識落豉油，生抽個d

我老豆老母食 而且覺得無問題

G持樓主 俾着我唔會忍 直接開火

都唔駛搞到咁多汁呀?

屌見到兜野以為你偷我圖

個賣相太差 肉同豆腐分開啦屌

我諗食落應該無問題既幾清淡幾健康

我媽可能係你失散左既屋企人

渣㗎...

好 誠邀你黎食

點解佢地唔肯好好咁出去學煮飯

咁快見家長細佬怕醜

有親戚黎個陣會好好餸

怕咩醜 放落個兜係公園等你食

係公園仔撐抬腳咁sweet得唔得架!？

有住家飯食重想點